Fabrikant test library
===========================================

##  DESCRIPTION

Библиотека на основе php-webdriver, написанная с применением ООП. Ориентирована на работу с тестовым контуром сервиса ЭТП "Фабрикант".
Классы автоматизируют создание процедуры, её поиск и определение времени на её публикацию. Поддерживает одновременный запуск нескольких тестов, test-suites, через форк процессов.

